連登2020年最有創意嘅科學發明，應該係：港女升cup床、太空冷氣機、膝頭永動機

發明咗款床可以令港女上圍升cup

點解人類咁撚蠢 唔識射部冷氣上太空

已有科學家成功研發永動機，解決未來能源問題

又有圖，又有諗頭，掂哂

我決定2020諾貝爾獎得主就係佢地三位

仲有連登名畫
連登昅腳圖

永動機果個好有心機整埋動畫講解

互踢個張笑到抽筋

火柴人圖 係推動宇宙進步嘅根源

永動機個concept笑撚到我

點解永動機條link冇咗